支那肺炎患者接觸通知？其實係咪監控緊我？

我電話

我朋友電話

屌你！原來無論係Apple 定係Android 都有呢個程式

仆街 有d驚

訓咗幾耐

幾時嘅事
港豬好耐冇醒過